我係理工入面嘅手足，我有野想講！

代po 我係其中一位打算留到底嘅手足，我希望大家唔好再為左我哋再犧牲，繼續黎明行動。

對唔住大家！依個係一個陷阱，對方想不斷引誘大家去救然後再拉更多手足，我昨日冇ac,所以只能喺tg講，大家唔好為左最後過百手足而再犧牲。

至於自首投降嘅手足，我覺得係考驗意志嘅一刻，有人寧死不降，有人選擇偷走，我尊重大家意願。

最後我係唔會放棄，我會盡力幫大家爭取國際上嘅關注，我哋只係一班普通市民，大家唔駛嚟救，因為超過400米距離我哋跑唔到，門口有防暴有水砲車，大家應該利用佢哋重兵，而去做其他野。

光復香港，時代革命！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

手足加油

多謝你 手足

手足，要堅持住

手足等待時關離開啦，相信警察無可能封尖沙咀直到區議會選舉，所以過多幾日就會撒圍。

好好揾地方躲

樓主take care, 你地只係暫時被困無犯法

啱啱又走左幾十個，巴打努力！

手足
唔好自首唔好投降
否則暴動十年就打唔甩
不如試下換平民裝入去摺liba 啦

手足

連登仔唔該del 相

你哋係被困，啲暴徒走囇架喇

手足睇下有冇機會偷走到啦 d狗有機會鬆懈

逆向思維，係咪理大入面仲有「人」，班狗就唔走？

手足 野食物資夠唔夠？

你乜都無做過 只係一名被困平民
你無犯法 所以唔存在自首呢個選擇
請你盡快搵律師拎法律意見

夠 多得個位好勁既 廚師 同埋 清潔姐姐 和一班手足

手足 點都好 都多謝你既付出 以後一齊努力
入黎睇下呢個

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

你地一定會走到既 信我 會冇事

想知仲多唔多人
搵機會走啦

加油！手足唔會放棄你地每一個人

唔係話左手足叫唔好走咩...

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

我當然希望佢地住喺部走到啦

手足保重

巴打你有冇野食呀
一定有方法走架, 等你歸隊..愛你

屌你地聽住
冇放棄過你地

你地聽撚住
我地就算暫時攻唔到入黎救你地
但係我地都冇放棄過

感謝，無論點都支持你

手足走曬，得返啲普通人被困

手足 加油

推

手足加油！

仲有幾多人質比困？

加油！搵到位走就走

手足 頂住

撐住呀

影太多背景喇

係呀
記得畀定資料畀屋企人
唔好自殺呀
等你哋出嚟煲底見

手足 多謝你

對唔住我地琴日沖唔到入去

好人一生平安

多謝

會搵到人質同你地換 放心

加油手足

多謝你!

唔好咁諗 你哋有事 我哋仲傷心 我哋明白既口班狗挽真槍 點挽姐

如果真係想留守 覺得留守有意義 尊重 但同時請繼續搵逃生路線

反思 大家必須再有心態上既進步 + 小小現況分析

如果食物夠 身體狀況又正常 我寧願你哋繼續留喺入面
直至有安全逃生方法

上年影

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

頂住呀知唔知

Push

既然選擇留底，而物資又夠，手足撐到底,支持你

手足記住你係被困
就算頂唔住行出去都係離開
記住一定唔係自首!!!!!!

撐住
約定煲底見

手足 撐住呀

手足，如要爭取國際眼球，可以考慮吓每日直播，或者每日寫日記 （中/英文）貼上連登

我哋點樣都唔會放棄你地

頂住呀手足

加油!撐住!.

加油

剩返少量人有無機會哩埋

屌你老母死五毛

推推推

加油手足 唔好自首！！

加油，你地幫助都好大，引popo封鎖油尖旺，攬炒經濟

打撚死都唔好自首
你哋㡳係入去温書 做Research
啲狗根本證明唔到你哋有犯事
但係一自首一定冇得走
可以出去 但唔可以自首
唔好放棄呀手足

對唔住手足...

被困啫，冇辦法，我地明白

叫連仔del 相啦

爭取國際關注 not眼球

尋晚跑去漆南天橋都係400米左右...

出面有好多手足為咗救你哋被捕
唔知你哋點睇呢

唔知講咩好
唉
萬事小心

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

乖 你del相先

你啱，關注

手足，撐住！我地一個都不能少！

被恐怖份子非法禁固左幾日

支持
爭取國際關注呢點好啱
唔好自爆下盡做
兄弟爬山
各自努力

敬禮！

其實今次係好機會攬炒尖沙咀東同成條彌敦道
唔好比手足白白被捕
如果入面既真係手足，應該打悲情牌
然後和理非見到，必會
全面進場中午晚上快閃百周年大富豪噴水池

加油
忍一時 啲狗都唔想搞咁耐
一定有出頭之日

多謝手足，一定要努力撐住，全世界都搵緊方法幫你地

一定唔可以投降
寧願佢入黎捉你
你地而家投降咁琴晚同前晚出黎被捕既手足就白白犧牲左

明你意思，自己要小心！
兄弟爬山，各自努力

真係好多人想救你地
香港人無放棄你地

加油手足們
見到離開既人要搭膊頭咁走

加油，可以諗吓有乜野一黎保護到自已又可以向國際發出最大voice, 例如記錄，只搵信得過媒體開press conference, 或者可以幫埋區選做宣傳，最重要保護自己第一，小心分化，同考慮好啲狗入黎咬會點等等，支持手足所有決定，留又好走又好，respect and stay safe

有冇咩想我哋攞黎

多謝手足

被困人士

正能量!!

各區快閃

如果北區或者港島有大型嘉年華

狗會好唔得閒

引走啲越野車洗地車

有機會幫到

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

btw我愛你哋

有無涼沖

得唔得???

你宜家先叫唔好犧牲已經太遲
手足已經犧牲咗好多個

唔該你地班友出黎之後痛定思痛

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

手足，你地就當係入面休息下啦好無
支持住...我地真係無當你地係condom....

我都係入去支援 前日先到

入面既手足，直播/新聞要靠你哋自己了

生存亦都係抗爭既一部分，只係我哋係唔同既地方各自爬山咋

你只係一個因為黑警濫捕唔相信黑警既普通學生，班勇武琴晚遊繩走灑

手足加油頂住💪🏻你地只係比困等救援，唔係抗爭者

我地一定會再想辦法...頂住唔好放棄

頂住呀

係全部暴徒離開左理大，入面啲人被困

樓主, 不論人地點睇你地,
你地堅守既, 唔係學校, 係年青一代既未來。
我永遠支持你哋, 我唔敢做勇武, 我係垃圾, 你哋做咗我唔敢做既野
但只要吹雞, 我一定到

請好好保重, 堅持住, 未來一兩日, 總會解困...
我想講, 雖然尋晚死傷慘重, 但有超過十萬人真心要營救...

你就好似火星任務既男主角一樣, 撐住呀!

一個都不能小

真 上年有朋友帶我參觀校園都好似見過

你有撚犯法咩
換好裝 執好手尾 食飽飽
Popo入黎唔洗反抗
就算你行出去都唔撚叫自首呀 明唔明呀
唔好俾佢地fake撚咗
係有證據晨早攻入黎
琴晚18歲以下既都唔會放走

今晚8點！大球場要人！

支持 頂住啊！

應承我地 唔好死

手足加油 撐住！我哋一定可以救你哋出嚟！

凍咗好多
夠唔夠衫著？
Y core好多lab coat
去拉巴拎d書睇下啦
拉巴podium都有d 電話線可以差電，4樓又有戲睇
打發下時間，再唔係去做下gym(X core/舊can隔離)
運動一下
唔好氣餒失望
雖然我咁講有人覺得我好on9,我唔知入面食物夠唔夠
但係如果有薯仔就試下種定d先啦
冇人知要喺入面幾耐，不斷消耗食物都唔係辦法
如果野食夠就當我冇講過啦

光復香港 時代革命

推，你哋係大家仲篇寫緊歷史嘅一部分，你哋會受到歌頌！

我發夢見到你地其實只係被困係入面，你地從來冇掟過汽油彈，亦冇幫過手。本來你地昨日一早已經想走，但係你見到有的人一出去就比人拉，又聽到警方話明所有留係到嘅人都當暴動，所以你越諗越驚，唔敢出去。因為你驚點解釋都係水洗唔清，所以唯有一路留係到。

手足唔準死 頂住呀

其實你哋可以拍下片紀錄生活send畀外媒 賣慘同消磨時間 千其唔好無所事事 好易亂諗嘢

print定啲notes
學校停課 但你唔想荒廢學業
你哋被困咗喺校園 本身只係自己一個溫緊書

燒gear la

加油撐住，你地係最叻最勇敢，完全係光復香港 時代革命，大家無可能放棄你地，我地永遠係手足！

溫下書 要交功課架

一直冇忘記過你地 頂住呀知道嗎

加油!

有咩物資需要？諗緊方法airdrop

你地頂得耐
我地就可以換取更多時間癱瘓經濟

每日寫日記比自己，寫被困日常生活，手寫唔好公開，比信任的人，你有咩事你朋友家人會代你出

最好當然最好你自己無穿無爛出黎啦
加油呀手足唔好投降

啱 堅持就係勝利既關鍵
各位頂住

push

見到琴晚咁多人

你就知香港人無放棄你地

頂住呀屌

我哋昨天都做好曬準備 同你哋會合 見到圖真係好感動

唔好自首 你地係被困
大家都唔好放棄
有機會就好走

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）政虎講明交通可以係其中一個取消區選嘅因素；連「令市民可係無壓力下投票」都成為理由。你去阻路、區區送禮，只會做左助攻。佢地應該好頭痕，諗緊點攪亂一d，然後大條道理剎停區選

5）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

我唔要
齊上齊落啊

被困學生 辛苦你喇

有冇嘢食架手足

1. 記得沖涼沖乾淨d ，換返件衫
2. 有比水炮車噴中過既衣物，不論係咪自己或者係棄守人士既，一律唔好理，拎出去燒左佢，唔可以留任何證據比黑警
3. 如果你地唔再武力反抗，將玻璃樽全面打碎，唔好比人套到任何指紋
4. 有時間有漂白水就將d 好多人掂過既野，例如唔知咩實驗室門口附近之類，全部用漂白水抹一次，同樣係唔好比人套指紋

你地既留守善後工作極度重要，食餐就快速分配人手去做

岩
多謝手足

對唔住 我地頂盡都只係做到分散狗力

尊重前同支持線嘅每一個決定

#良心staff投稿
林鄭今晚會去海洋公園萬豪酒店
我文宣唔叻 但我可以講佢已經黎緊
張枱都已經有佢張Name Card
如果大家真係想救Poly手足既
相信今晚去圍林鄭會係一個選擇

你冇野食入理大食野姐，大家都明

推，捉條柒婆打鑊都爽

手足謝謝你！萬事小心！祝福！！

手足支持你 多謝你
你地要好好照顧自己 希望有機會你地可以安全離開 等班狗守住個空城
即使你地任何選擇 我都會支持你地
記得要食飽保暖！

支持同尊重你地既決定！唔使驚，一定冇事架！

拉 又係吹奏黎明行動嘅post

小心呀

感謝你 支持住呀

手足加油呀
記住煲底見呀！

手足，頂住 好多人撐你地

加油 頂住啊

你要加油
無論你有咩決定都好
我都會支持

[url]網址[/url]
仲有呀手足 你地而家人數小左
其實要顧慮既一樣小左
唔好硬碰 要用智取 保持思考 保持身體質素
等你！
[url]網址[/url]

手足，以你為榮

屌你老母收嗲啦

點撚打，除左武器不平等

黑警無當香港人係人

手足你頂住啊

delete 呀 唔好咁傻啦

Del相呀

尊重手足任何決定

你係俾出面班差佬困住

對手足參觀大學期間比恐怖分子圍困表示擔憂
唔好比人誤會你做過犯法野，坐係liba上連登係無犯法架

yes
唔好再開花, 同埋大家都真係要接受現實係救唔到的

手足撐住

多謝你大局為重
而且係戰術所需
對唔住呀！

手足頂住，最緊要照顧好自己

我地之後會繼續齊上齊落，睇住香港光復

up

手足頂住，你地做緊好多野！

緊急呼籲，仲係入面既人千奇唔好放棄

手足我地唔會放棄你地架
你地走到出黎我地再一齊打過

respect

慘為condom的阿sir,

含撚都益撚左你

當初應該要射你埋牆

你做乜入去 睇書睇 睇左咁耐啊 係乜順便係 飯堂度食埋早餐 午 晚啊？咁唔等你食飯啦 睇多D書好嘅 學海無涯啊

無問題的
有機會就走

信我
堅持落去
你地一定光明正大咁行返出黎
而又唔會被狗拉

時間愈耐
對政府愈不利

推

手足撐住呀！

respect 捧住

張相你邊度forward過黎咖 一定係其他人影嘅right?

同埋 張相係咪叫大家要注意環境衛生？當然要啦 唔係曱甴患會好大問題
依家啲市民真係好注重清潔 良好公民黎

投降啦 經過尋晚投降撚 唔會有人再出黎送頭幫你地

為左救你地 拉左千幾人
點解今日先講

身心都要好好休息一下
我會report你個post
因為你自爆咗

香港人會記住依件事

理工手足要加油

連狗 del post 唔該

手足頂住
香港人無放棄你哋
大家都好努力
辛苦你哋

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

要走 最多同許智峯走
唔好跟咩19曾生 咩校長
你地只係無啦啦被困理大 點解要驚俾啲狗拉
當然 安全走到 就走
唔安全 就等到佢地濫捕
你係良好市民 唔洗驚

ps記得電話要定期update下 清下record啊
唔係會lag機

多謝咁多位手足關心和努力 我哋係唔會放棄的

唔好死

手足 可能試下每日開live 吸引國際同情，可以幫助活動，就好似連結中既敍利人滯留機場半年，吸引到國際關注

對唔住我地已經努力左 你地一定要平安無事

18區開花🌼

手足要小心啲cam
學校啲Cam多到仆街
日後啲狗一定拎cam看圖作文做呈堂證據

齊上齊落

頂住

係咪真係有手足跳渠唔見左?T^T

辛苦你哋

手足 多謝你呀

對你唔住
或者可以做得更好

Respect. We are sorry
但sorry會用行動黎實踐

手足，電話有冇得充電啊?
夢見有人失聯

手足 認真諗下搞記者會
聲明大家只係手無寸鐵既學生 就算狗入黎都唔會攻擊
我唔會怪你地搞大台 最好係入面搞嘉年華越左膠越好
同埋屌返返林女士講既保證「公平審訊」
另外唔好叫人黎送頭

寶寶最後都冇事架

又唔好咁緊張
舊生都唔太認到依到邊到
何況應該唔係長留係到

唔洗怕

你信我, 你地開實個cam, 唔止一個, 幾個影住
開實live, 防止有刺客入黎殺人
係入面唔好出黎, 同班魔警鬥長命, 由佢地長時間用多兵力圍

仲有, 唔好比人影到樣同知道個人資料, 同熟和可靠既人交代你既處境, 安唔安全(但叫佢地唔好洩口風, 任何人都唔洗可以講)

佢地繼續圍, 一個月用黎包圍既支出過千萬, 仲未計附近交通停晒

信我, 鬥長命一定贏
最壞情況, 我覺得圍一年點都贏
你如果出去被捕, 一定唔止呢個時間, 未計比人打到殘廢

對唔住手足

思想正確，留係入面抖下做下文青睇下書

夠食物？真心想知

大家唔好互相責怪 場仗未完

唔會怪你地

唔得, 唔可以咁鬆懈
要睇實有冇魔警刺客入黎殺人, 阻唔到就影晒全程比全世界睇
另外要確保唔好比人影到樣同知道個人資料
同可信和可靠既人交代自己位置(但唔好叫佢地洩露口風), 如果將來真係無拿拿被自殺, 都有人知道你係被殺

鬥長命之後必贏

你聽住
你地絕對唔係condom，
因為你地條路我地會幫你出力行埋佢，
可能大家今次會受打擊，但我地會反彈，
記住五大訴求，缺一不可。
煲底見。

加油呀

雖然好殘忍，但認同手足，500幾個外援，換來極少數理大手足成功走。希望餘下既外援忍忍手，利用自由之身再繼續呢場抗爭。

不要迷戀與狗博鬥 要做返多啲爭取民主大局上嘅事 如每星期一次嘅和理非遊行
不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

有用post要推

新聞都講左過百人係秘道走左，宜加淨底既只係普通被圍困既學生
所以入面既人乜都唔好做，繼續等可能拖一個月等到學校重開

有咩需要記得問警察攞

信我呀, 手捉
鬥長命必贏
你地出去投降, 你地就即刻玩完

勇武全部走晒啦，你哋都係洗碗煮飯啫⋯⋯

手足撐住 而家心理壓力要好好舒緩得閒上黎搵樹窿 班狗強攻唔到 要不斷吹風勸降 冷靜啲等待時機

空投薯仔

對唔住 我地會繼續黎明行動 為你地而努力

求救 有手足係入面可以點救佢

唯有推

魔警無攻入黎, 係因為鄧小平呢個屠夫都唔敢攻入大學
魔警只敢圍, 唔敢攻入去
而家魔警引人投降, 或者搵鬼入去影人相/套個人資料

所以你地只需影住大家, live, 唔止一個cam
如果有魔警攻入黎殺人, 全世界睇晒

係入面鬥長命就必贏
魔警包圍埋大, 一個月成千過千萬, 未計附近道路封晒, 大學用唔到

對唔住呀 手足

OK

如果係咁快啲打上去CNN啦。

手足 我係係poly有幸逃脫到嘅人 放心... 我地唔會放棄你地 你地都唔好放棄 我地一定會嚟救你地 頂住

魔警無攻入黎, 係因為鄧小平呢個屠夫都唔敢攻入大學
魔警只敢圍, 唔敢攻入去
而家魔警引人投降, 或者搵鬼入去影人相/套個人資料

所以你地只需影住大家, live, 唔止一個cam
如果有魔警攻入黎殺人, 全世界睇晒
仲有私下, send自己係埋大既片和信得過既人(叫佢地100%唔好比人睇, 因為一比人知你乜水, 可以之後算賬), 確定自己唔係被自殺, 如果死人或消失, 都只係魔警做

係入面鬥長命就必贏
魔警包圍埋大, 一個月成千過千萬, 未計附近道路封晒, 大學用唔到

保重呀，同你地集氣架！
我好肯定全世界得香港黑狗會用咁狠毒冷血嘅行刑手段對付香港大學生，連最賤格嘅皇軍同德軍都唔會咁對下一代黑警死全家

你只係被逼留低，冇參與任何違法行為
以下為真人示範

要問一句，你地本身係咪唔想走囉

你估你而家講一句
話大家唔好嚟救你
大家會唔救你咩

你知係局就好啦
就係製造畫面等多啲人被拉呀

就係你班仆街有路走都唔肯走呀

頂住呀！手足

我個鬥長命策略根本係必贏策略

一個月, 魔警包圍埋大, 要洗過千萬, 未計其他損失

咪同佢鬥長命

唔洗驚無野食, 無野食, 影住自己, Send出黎, 就餓死時, 再send出黎, 到時死埋人, 就人道危機

鬥長命係必贏
唔好信任何人, 佢地引你出黎, 你就玩完

放心
如果你哋真係為左大家好
就走啦

唔係分唔分發係而家係
唔係分唔分化
而家係幾千人去救你哋咁多人

擔心班狗入黎洗樓捉人

2005年Operation Red Wings ，美軍為救4個navy seal 死好多援軍，佢地全部係英雄

人小左
要好好保存食物
周圍放好大量食水

你地唔係咁啱入去參觀理工大學或去探理工的舊同學、朋友而被困！

鬥長命策略根本係必贏策略

一個月, 魔警包圍埋大, 要洗過千萬, 未計其他損失

咪同佢鬥長命

唔洗驚無野食, 無野食, 影住自己, Send出黎, 就餓死時, 再send出黎, 到時死埋人, 就人道危機

鬥長命係必贏
唔好信任何人, 佢地引你出黎, 你就玩完

俾出面差佬困住, 出唔到黎, 非法禁錮, 非人道對待
真係斷水斷糧, 要出聲呀, 仲可以call FA / 記者帶野入去

手足大家真係盡左力你地唔係 condom

手足，多謝你

你地唔係condom
但真係試過衝都衝唔到去

見到有啲手足送黎醫院
要照野嘅原因係DO真係勁心痛
我求下你地無論點都好
唔好自殺

手足掛住自修
根本唔知出面有叫人自首

手足頂住

當入camp捱幾日先，入面有野食有水有電有網絡暫時冇時。 popo冇可能一直封鎖咁重要嘅路段，到時你地就有空檔走

幾十個手足犧牲自己去控制幾百隻狗

手足撐住！學校係你哋嘅 要躝嘅係班狗
記住你哋無做錯到

我地會係煲底相擁嫁
冇一個手足會被遺忘
唔放棄就一定有希望

撐住呀 要保重好身體知道嗎？

唔使出嚟 等全世界知警察非法禁錮

繼續On9唔阻你

加油呀手足

係裹面嗰D人係咁啱入去參觀理工，準備將來考入去讀書，而被困

Google完張相擺上來當自己影，咪玩啦

不要POST相了 比人LOCATE到位置

想講一句多謝你！

推呢個
大家學生同朋友入面食飯瞓覺溫書 告翻狗非法禁錮就真

撐住啊手足
對唔住，尋日攻唔到入嚟😭😭但我哋唔會放棄你哋嫁，好好照顧自己

無喇喇被人誤會係勇武派，真係好無辜，一定要揾律師幫手！！！

唔好爆裡面嘅情況

頂住！ 無人係condom!

有班想參觀理工大學嘅普通市民被困於理工大學入面，其實有冇咩方法可以幫到佢哋離開?

撐住

希望你地注意小心
我係poly舊生
同教職員有聯絡，佢話popo今日放教職職員入去勸入面既人走，deadline係今日，之後d popo會入校園，唔會再放職員入去
Polyu 最快12月1先會解封
希望你可以比埋入面既人知，你地萬事小心
光復香港，時代革命
一定要煲底見

加油，我地好多人等緊你同入面嘅手足出黎，你要加油💪🏻好好照顧自己身體

唔好死, 留下有用之軀

你信班魔警定你係鬼
佢地要攻一早攻左入去
出黎投降係必死

屌你啦 又係你條濕鳩狗
咁低智商學人套料？
死返你間狗屋食狗糧啦屌你老母

做煮飯, 溫書, 是入唔到罪

Sir!
我想問而家仲有冇阿sir唔係 Condom仔

推
你哋係被困人士！

手足 撐住

千祈唔好信任何人，只係信自己咁啱入去參觀理工而被困！

加油 呢二日已經超過千幾拉咗 要保釋番先
最多玩be water 戰術 唔好再被拉

冷血咁講
個畫面一定要幾慘得幾慘
要交足戲
要出現人道危機
反宣傳受迫害

手足你要頂住呀
你唔係暴徒，都唔係condom呀
班狗連普通市民都圍

頂住啊

Gayau

加油手足香港人支持你地！

樓主舉報自己個post
你啱啱送咗證據比警犬

好人好報，絕不孤單，香港有愛，你無做錯

真係唔明你地守住做乜鳩
守到要出面啲手足去救你地，跟住手足都俾黑警拉鳩埋。
係埋守大學變咗你地情意結？係唔係都守，守住就有光復香港？
sorry, 呢次我真係覺得做得好錯

甴近平

唔好信

Popo唔敢攻入嚟，就算攻入嚟佢都唔敢傷你一條毛。 你只係被困學生，唔相信最香港最大恐怖份子假勸降
出黎又係暴動，留低又係暴動，出黎把鬼呀

夠嘢食夠物資真係唔使急，我就唔信popo可以圍多一個禮拜。
依家出面幾條街做緊清理工作，等到啲車通返晒嗰陣要走大把機會。

手足 記唔記得七一入立會果一次？
最後大家都平安走返出黎

我諗經過琴日，大家都應該知道
市民根本無可能接近polyu救你地走

你地除晒裝備，換返啲普通衫出黎啦
咁先唔會比黑警打

至於告暴動
影唔到你做乜又點告呢？要記住，凡事都講證據架

支持呀，唔好放棄！

對唔住...

一日手足 永遠係手足

黎明行動

唔好比個運動完，繼續抗爭！

多謝你

手足加油 內心支持

手足捨己為人嘅情操😢
我地唔會讓你嘅犧牲浪費！

都話死守係必贏

魔警唔敢攻入黎

唔好比人影到相或套個人資料

其實班魔警咁圍
一個月至少千萬開支

你地爲我地犧牲得太多！

加油 撐住

被困，洗乜驚啵

樓主，我建議你每日拍vlog，講吓每日嘅被困嘅情況，身體，情緒狀況，講明不自殺，但唔好po出嚟，淨係send畀一個最信任嘅人，第時不幸失蹤咗就叫你朋友po出嚟。

參考下呢個post,記得加固番各出入口既路障

加油 一定要記錄低

加油
堅持啊手足

請多拍片log低個人狀況同環境等資訊
Upload google drive
可能將來有用

Condom都有用過你真係可悲

手足頂住呀

多謝你地

紅磚支援台 實時消息
‼️‼️極重要澄清‼️‼️
學生會引理大高層已核實消息
1⃣ 理大校方未有設死線禁止人進出！
2⃣ 網傳今日（2019/11/19）後會完全封鎖校園，直至最快12月1日才會解封，此為假消息。
3⃣ 校方暫定理大員工休假至11月30日。

岩岩收到
我頭先講既係教職員講
而家一係個教職員想fake人一係就學校管理層想呃外界

你真心誤會左我

多謝你手足

見住一個個自首有咩感覺

真的，手足頂住！

你一路留係到，班狗就走唔到，以呢個角度諗，少量手足就以經可以牽制住佢地的主力！雖然係好殘忍，有咩需要可以幫到你係入面留耐d 的就出聲，手足我支持你地唔好自首，你地只係被困的路人！

長此落去，佢地守到冇癮之餘，仲會反比人話佢地堵路，擾民！到時機會先會出到黎

你地係入面如果想堅持的，抱住呢個想法堅守落去！
如果攰啦真係要放棄，都辛苦你地啦！

我地係救唔到你的垃圾，多謝手足的付出
仍然會相信這裡會有希望！
盡入諗緊點救你地，仲有航拍放高熱量野食入去係未得係需要？

做人最緊要夠蠱惑，年輕人太熱血，唔夠蠱惑

唔好放棄，大家都唔會放棄你地任何一個
頂住呀

人道危機
Popo 堵路擾民
施行酷刑

留守反牽制對方主力，等佢地步好棋變壞棋
手足係入面抗爭的意義可以好大

我認我係冷血的暗黑系思想但我愛手足

take care 我地真係無當你地係condom
但真係入唔到嚟 已經想盡辦法

推
撐住

如果要俾黑警折磨 我會俾記者影住我即場自盡

阿sir返歸啦

面對現實，長期抗爭，分工合作

堅持住，留番條命，我地所有手足都會被救番，五大訴求，缺一不可

手足報報平安

醒目，根本留係入面最安全。如果每個手足好似你咁諗就好了

你預最多一年時間
一個月洗正苦至少一千萬, 咪由佢包圍

明白……

一定要交戲
扮死又好
無野食又好
今日sos已經好好，不過宣傳唔夠

搵人上埋天台扮跳樓
掛直幡寫受迫害

總之一字記之曰: 慘

你哋係被困，唔係自首認罪， 搵個地方匿埋，如果係poly學生--去摺拉把。點都好， 我地絕對冇忘記過你哋，撐住!

留喺學校裏面唔一定係犯法，真係唔好放棄，換件衫摺拉把或者話自己被困, 驚一出嚟就畀人開槍射死先唔敢出嚟， 係啲勇武話嘅， 文具要棄置(at the end)

大律師已經話咗大學有學生申請外人存在或聚集絕對正常，唔犯法嘅事， 求下你哋唔好放棄自己， 自首=認罪

撐住我好想救到你地對唔住我哋無當你地係condom 對唔住手足

你係被困only